有冇住LA既巴絲？

大家生活如何
分享下鍾意／唔鍾意LA既野。
（鍾意佢既天氣但有時太乾有啲搞唔掂）

新來報到，歡迎擺低tg做個朋友

千奇唔好用postmate
成日收唔到野食，但錢就照食左你

自己煮多